精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

玩Twitter 玩到悶？
覺得玩Twitter重重複複，好似做bot，毫無挑戰性？
明明UE攞A/DSE英文straight 5**，但覺得滿腹文墨無用武之地？
想更多人聽到你嘅聲音？

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
“Letters to the Editor” 國際伺服器歡迎你！
誠邀各路英文精英，係外國報紙Letters版大展拳腳！

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
Letters to the editor遊戲規則

1. 短小精幹，一擊即中。200字以內為佳（太長人地唔睇）
2. 光明正大，出頭露面。信中附上 a)姓名；b)地址；c)電話號碼
3. 唔好大種乞衣咁，乞人關注香港，賣慘賣唔到幾耐（eg讚英國唔賣武器比警察 好過 屌屌屌英國日落）
4. 風趣幽默，搶眼奪目。有少少奶茶聯盟嘅幽默感，加分唔少。
5. 切忌過分多管閒事，惹人反感。唔好太介入人地大選，除非你係該國公民
6. 切身處地，為人著想。講多d同佢地切身相關嘅野（eg中國公司/產品/tiktok/wechat）
7. 唔好spam人editor個email

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
最受歡迎副本戰鬥場傳送門：
英國
The Telegraph:
The Guardian:
The Times:
Daily Mail:

美國
Wall Street Journal: （再click入WSJ-Newsroom)
The Washington Post:
The New York Times:
Los Angeles Times:
USA Today:

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
格式（有錯請指正）

Dear Editor,
I refer to the article “xxxxxxx”, dated DD, Month.
內文
內文
內文
Yours faithfully,
你個名
你嘅地址
你嘅電話

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
必勝攻略：
The Guardian副本 NPC親自話你知必勝攻略！

Dear Guardian: how to improve the chances of your letter appearing in print
（自己睇，睇唔明嘅話都係學好英文先，英文真係好重要）

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
免費附上遊戲背景音樂，技能值提升100%！

push

我覺得我好似開錯台

我push

出佂

我係唔係開錯台
唔應該開係度？

冇人push
整理得咁辛苦都冇人push

咁都冇人

人呢？去晒做檢測？

幫手推我上去

點解冇人推

有得諗 好似中學操作文咁

pushh
唔係話連登臥虎藏龍咩？？
英文精英應該都唔少wor
PUSHH

連登出征

英文唔好，但幫手推

登報...你地加油，我覺得我可以係twitter講到野已經算好努力了

推推，以前讀書個陣老師成日叫我哋投稿

以前英文老師要我地投稿去scmp young post

ehh
我地都係wor

依家scmp投稿要交自己全名、屋企地址同電話號碼
呢迪野交比外國報紙都冇問題，交比scmp就⋯⋯
投名狀

冇問題
一齊努力

讀咁多年都無投過，不過呢個戰線方式幾有創意，所以推推！

就算外國媒體都有一定風險要小心啲

都係
共諜都係遍佈世界嘅
不過我諗外國報紙唔會真係contact你嘅
所以大家 識做啦

點解冇人
連登英文人才唔係好多咩

人呢

其實用中文寫完搵其他人譯都得

200字姐
親自寫，就算有幾隻字唔識，查字典可以學到好多英文
學英文真係好重要

PUSH

我英文唔好，但絕對支持

推下

幫手寫

我太懶都係用番twitter開post寫120字，啲tweet有時有手足translate比較有成就感

要比地址

寫藍c同學個地址

玩唔起
唯有平日twitter推多幾個post補返

上亞厘畢道

好似又藍咗啲

連登仔識閪英文咩
Push

pushh

推

push

Dear Editor,
I am very happy to sd u letter ar. u know what? CCP wanna defeat us, but we will give them some color to see see lol.

支持 係需要多啲思考新抗爭方法

有心 G持

一直都冇諗過呢招有訂開NY Times，嚟緊試下先

幫推

大家量力而為 練好d英文先

諗起反送中啱啱開始嘅Lin Den Jai and Kong Lui(唔記得咗點串）

［正視聽］邊個話英文揸兜唔可以同鬼佬傾講野!

Reddit 戰線 幫手pin

Push

冇人肯做咩

pusj

plz pushhh

幫手pushpush吖

Ok
隨便練英文

pushhh

冇人

唔通連登真係冇人英文好？？

留名
btw葉瘤成日用呢招係SCMP打飛機！

佢係時代雜誌都打過
Time magazine (btw time magazine 不等於 Times泰晤士報，希望各位謹記)

不得了，這個是 SS 級任務

真係要高手出招！

條臭閪出完文就會share 喺自己fb, 然後佢啲fans 成日叫春叫咩 葉太加油！好嘔心

支持

但英文冇咁把炮 我打唔起

你打唔起都唔使拉po掛

push
英文唔叻
希望有人拔筆相助

LM

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

推!

Lmao the bgm

推推

pish

正野黎

PUSH!!!!!

Pishpish

push 啦

好後悔以前冇打好英文底,次次hea交

喺度開台

繼續call 人先

P牌推唔郁照推

難得唔使喺法庭po嗰邊

以前中學英文miss會叫我地寫letter to the editor俾scmp

高級任務幫推

[url][/url]

咩意思

咁開台唔係為咗幫嗰啲上唔到熱門又高汁po咩

明白曬

嚟喇嚟喇 埋位喇

好事

3日前嘅po唔知推唔推到上去

扶弱

3日

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

應該可以嘅

成日都見到啲幾日前嘅post突然間熱門

btw 聽日應該請假

試下啦

你下次可唔可以喺其他po宣傳呢一個

Good,出力推上去

有咩搞作

都係

冇呀我想啊神開tvb po咋嘛

有節目？

拍拖

大家follow定阿神

聽日佢可能開tvb po

同埋呢個時間已經算係最多人睇到嘅時間

咁你唔上水?

我諗住自己嚇自己

搞到人哋開po咋嘛

英文唔好但幫手推

佢開咗咁我咪上水囉

唔識英文 推下

push ar

push to explosion ar

文盲入嚟推po

高汁 推啊

No no no

聽日見 依家follow你先

我講咗可能咋嘛

聽日番工搶唔到#2

唔好期望咁大喎

你條友仔

追擊到有po為止

我開我會搶埋第二

不推文

佢寫有特別理由可以匿名投稿

香港咁算係特別原因啩?

冇可能

反正你唔開冇咩損失

我潛水咋嘛

威脅

威脅自己喎

開新po會易d

都叫威脅

推上去

咁我去鞭撻佢

wpw push

但where is 樓主

你唔開我地就見唔到阿寶

自己迫自己啫

.............

潛水啫

好高門檻
自問玩唔到
推到其他手足玩

樓主做政府工，已同部門舉報

cls

唔緊要啦

明天 就一試

今個禮拜嘅電台比較多元化

的確係

如果法庭po 好似tvb po 咁有一定客源咁就得啦

羨慕，我毒撚一個

咁就要靠你啦

我都有諗過重新開
不過如果真係重新開，咩分台好？

樓主冇睇前文

要睇改革成唔成功呀嘛

唔使咁唔開心，我啱啱打完飛機姐

呢個真係似社評多啲喎

gaga

改革

爽唔爽

法庭po而家方向就係名人同埋狗官效應

唔肯定，佢講明好細機會
（其實我唔肯定佢係唔係真係會打電話比香港人confirm你係唔係真係letter主人有時差wor

小英

好囉

前文係邊
點都好我都冇拖拍啦

電話lag一lag
利申垃圾samsung

英文精英

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

#237 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Puuuuuuuuuuuuuush

Pishhhhh

考dse個班，可以試下

hhhhhhhhhhsup

嘩屌呢個真難

我垃圾級都幫你推下

pûūúùúšh

堅正

樓主覆下啲街客啦

傾下計開心啲

你打飛機之後賢者時間係幾耐

Рцśн

點知寶寶係有棍絲，直接繼續

我未call完人喎

冇統計

咩問題嚟

大家都鍾意加速

加速主義好

今次係樓豬主動變成人台

閘大大都鍾意

主要係英文能力好可能係短版
但寫letters需要嘅時間唔係話好長，200字英文姐（不過要一擊即中，一句就直擊人心

信心保證

pin咗

呢個真，學以致用

慢咗

因為我依家賢者緊
可以專心推po

我諗品蔥嗰班人都冇諗過會變成咁常用

可能撞到上帝粒子出嚟㖭

衰鬼

親愛的sucker Admin

分分鐘造成宇宙塌縮

我聽過黃世澤都係咁講，上帝粒子

辛苦寶寶每晚開台

Pish

Push push

點解佢會出事

光速主義

加速到咁

連日本傳媒都用呢個

冇
一樣咁快

咁早賢者

你係咪同kk 巴夾定

F1開始打，唔知有冇影響

Back 啱啱沖完涼

Btw 微軟可能會係48小時內收購抖音

Sor

開台

我唔知

可能係畀人拉左既著草手足到質出黎都唔定

唔係呀嘛

竟然咁快傾掂

寶寶b

我都覺得好神奇

依家微微變緊巨硬，股價爆升

微軟*

佢哋點都贏唔過死對手啦

盡量
未開過TVB post

抖陰幾時可以摺埋啊

但好似被microsoft收購完之後，全部都變成悲劇㗎喎

喜聞樂見
不過逗音都係世界毒瘤

唔！要！做！千！古！罪！人！啊！

只係copy and paste

唔係㗎，可能係perfect match 嚟

不過侵侵要抖音無曬中國監管原素就得

所以冇得潛水

我講Apple 喎

如果twitter收購我都覺得ok嘅

其實係，不過在商言商，對於微軟嚟講，依個係好機會

可能唔會摺

Saved

Book marked

頂啦好憎呢舊野啊

Apple 轉緊型啦變股務性質嘅嘢，msft 都轉緊型，再比較就係股務嘅層面

唔係 你諗多咗

年青人睇就好易睇壞腦

不過今次抖音成功逃過一劫囉

我信你

全copy谷嘅字ok?

唔係精英，但照推!

邊個負皮我

應該唔關事

係話你咁早打

問小馬

要睇微軟會唔會將佢徹底改做一間美國公司啦，依樣我唔樂觀，因為要好多成本，微軟唔會做

我平時11點訓覺嘅不過今晚遲啲姐

有毛毛睇到囉

壞曬啦美國個堆
炆啊

不嬲有毛毛都做負皮師

我覺得佢只不過係喺佢個logo下面加個microsoft算鳩數

同埋科技公司都幾想要呢種大數據嘅

日本都係，歐洲都係，佢地嘅日子過得太安逸啦

咁我6 7 點先瞓嘅

咁你差唔多啦

韓國，馬來西歷都係...
唉

依樣真呀，就係依d big data , msft 先想收購抖陰，改做就隨時無咗依d效果

又一個被温總情況勒索既人，真係慘

中國收集大數據嘅方式係全面過其他美國公司嗰種吖嘛

sad..

ps

唔係情緒勒索嘅

自己迫自己潛水

推 讀完大學叻仔賺錢既自己係時候要投稿啦

Sad 英文好耐冇用 好水皮 幫唔到手

希望美國加強監管抖陰

唔洗識,有人會俾context你copy

所以咪會維持原狀

我諗住聽日咁樣可以潛水的

幫手打下鼓算數

ps

用戶嘅數據係最值錢嘅東西

想學英文

twitter發表自己評論都得嘅

Btw walmart 都想收購抖陰

Walmart ？

係咪真㗎，科技公司都唔係喎

又借d咦

你真係潛左去我地都無計架
軍心大亂啫

小馬？
佢應該唔介意嘅

集c廣益

快啲分權啦

問咗佢先啦

啱呀，除非你Gphone水平。但係人地都一直進步緊

yui

推 練英文

寶寶

邊個係小馬

真㗎屌

收購三強：msft, oracle, walmart

hello

pushhhhh

魏晉仔司馬懿

瘋狂sd緊cv，唔好問點解未瞓

我冇撚睇錯呀嘛

買嚟做乜鳩呀

如果都係推唔上去 可能真係重新開po好

如果重新開po嘅話 幾點開po最容易reach到更多人？？？

唔關我事

我都唔撚知呀，可能fake news 掛

咁我放啲音樂

我仲以為你會畀啲詳盡idea

哦～佢 啱啱開正post嗰個人

wtf

我哋講開佢喎

See，無fake 你啦

點解佢要同microsoft合作㗎

完全唔make sense喎

Help push

有合作空間掛

少同佢講嘢嘛

謝寶隆恩

又要服到人又要個個識

又要樣樣識

你話分工

又唔知邊個上到黎

《唔好copy多》

賣廣告合作空間呀

抄高佢

放心喎

油油啊 香城威脅
你會幫手嫁呵

我剩係知walmart stock price 90度角爆緊上去

使唔使

抄緊啦，升咗5%啦

你咁派法油油DeeDee 點收

佢而家冇咗呢個開引號閂引號啦

唔知發生咩事
照copy就得 好簡單
你做到嘅

如果開新po上熱門機會大d嘅話
我幾點開可以reach到多d人？

你今日過成點啊

派膠難收

點解係佢收？

上一句又叫人唔好copy

CLS

Hi Bo

我啲English唔係咁good所以me都係喺here push返幾times就go out喇
打搞哂

好多膠

正

唔好copy多

留名推

温總

搞到我心郁郁想做高追俠添

合法巴

專登為我而設㗎

#765

我係專業收膠佬

點解係你收既

佢鍾意囉

聽日先算

hello 腦腦

好玩

you runaway la die gay men
我入嚟just支持international line

你得嘅

但係佢又唔係主要買家

問伐伐好啲

當個推膠問題降解左你就應該可以退休了

鳩up下，冇咁辛苦

我唔係呢方面專家嚟㗎喎

依家個市多錢得濟，有消息就炒得起

洗地組見

講more英文la
Me睇到wet哂

好惡

用twitter

Pepe咩事

講english 好 charm

《我都有》
唔係專為你而設

Miss u

你確定

馬仔好體貼

no la 一陣呢到成地water就no good la

豬豬

好正

咁好啦咁以後你開台喇

我 返去twitter嗰邊退休

一路有用but英文too麻麻 so retweet more than post 文

你開台喇以後

可能太多人錯過

你啲英文好似BBC呀

好

我地mean開

各位再見

rr 加油

冇得咁早退休

I very thank you them la

why

咩黎架無聽過既

水底都有唔同嘅生物嘅

聽朝見

即刻轉軚

差唔多 我都要sleep啦 太dark我會afraid

拜拜啦英文好正嘅人

唔怕la 都冇people
地down wet咗都唔怕

油油你俾人鬧

嚇死豬豬

bye bye see you next time la bro
keep fighting

今日係沉重的，不過要堅持！

I am very thanks them

因為洗地組為咗公平
一律只推行動post 其他唔會推

今日咁早瞓？

功課都唔知做幾多份呢啲

斷正

bye bye

邊個鬧我

嗯嗯

原來大家跟同一個英文老師

老師

我

出po copy 多咗嘢啫

點解要鬧我

到1001先潛

跟stephy學英文,跟傅穎學唱歌

老師??

因為我緊張你

寶式監控

好主意

sam sam me都係佢地teach先生存到now

點解

綱琴老師

完美示範環球時報式急轉彎

佢地teach得you好well

仲要問點解

Sd 完，推陣就瞓

推啊推

因為愛

推到下世繼續推

唔係

我係食飯師

好難推

唔理教我琴

屋企個wifi廢到係咁lag機

我都唔知放咗幾多次

想換
但窮

我唔識教人
尤其你彈個d咁難

Fan la, jo tau gwok wai

愛唔係講出黎,要做

頂住先

好多高手

今次感受到壓迫

快d唔好賴貓

高手

你都分享下自己心水呀

如果我教到人彈herolic我就去教琴啦

教me做

Jo Tou Shou Jai

咩啫

SR自學都彈琴演奏級嘅歌

禾覺得禾係零

樓主嘅微笑

我係垃圾

就快1001

搶唔到

温總要辟邪呀？！

你上次都無講自己咩樂器

正！我就係要呢d

唔好扮野,呢方面你熟過禾

我係cop多

講咗係咪可以合奏

係

點解我會明嘅

咁邊個係1?

冇乜聽外國歌

果然係豬豬同油油

唔好

唔準咁講
要唔要我share Brian嘅片激勵你

點解會有Obama版

同豬豬SR三重奏

咩歌都得㗎

如果我練得熟，而你又肯等的話

可以激勵我，但唔要Brian得唔得？

冇經驗

等

我地既國歌

仲有户户

學下英文先

知啦，又閃我

多謝老師，有合奏聽

呢件死奶共力架
見到佢同佢老婆DNC d convention睇到燥

聽日睇片

你玩咩樂器先

好亂

請問講自己玩咩樂器，算唔算自爆既一種？

係咪仲有你

要揾埋拜登

算啦唔好買一邊

睇乜

諗起呢段

自學,我做你教學道具

原來係依首

真係嘅

完全冇諗過會咁快

CLS 三日推到幾十版

我係亂入既

苦苦

我依D外人

上面條片囉 唔係學英文咩

佢地係金三角戀

貴登真亂

樂器都算自爆

睇新聞話DNC後Biden個poll完全冇bounce
希望呢幾日RNC幫到侵

都係嘅,不過始終好想共和黨贏

好驚我柒咗

好痴線

其實我覺得好好聽

共和黨請埋陳光誠上嚟撐侵

有歌聽嘅晚上

練多一下再投稿

已經有人估咗啦

人體的奧秘

讓音符代替動作，讓歌詞代替說話

我好鐘意你個種樂器阿
我以前成日同人夾呢樣

我都一路聽一路UN,好上腦

好正，覺得可以排埋舞

呢段下面冇咁多反侵撚

練多一下再投稿
練多一下再投稿

好想研究

寶寶幾點訓

fox news 喎

回音

可以

練多一下再投稿
練多一下再投稿
練多一下再投稿
練多一下再投稿

我今日係侵twitter睇
其他convention下面都係左膠橫行,呢度反而冇乜,但like同retweet都多過其他

咁佢請咗一個親自經歷過暴政嘅人出嚟

做咩咁問呀

宜家瞓

各位早唞

night

早抖

樓主可摸耳提供一兩篇範文參考吓？

侵侵應該打多d人權牌搶下dem d票

忙做其他野一日就跟唔貼啲新聞

Hello

喂重未訓既？好少好喎

*可

工作辛苦了要潛咁耐肯定多野做，攰既早d休息，好唔容易星期五，跟著就

差唔多喇

可能因為晏晝訓咗 仲未好眼訓

希望聽日返工唔會咁chur啦

寶寶呢兩日咁早訓

係

有咩頭暈身㷫即刻早走

去訓了你都唔好咁夜喇

早抖

休息唔到

Push yah

啱呀

做下其他野分下心

push..英文唔好

又告假

Night.

英文0分 幫手推下

One more push, and I would go o rest

巴打有愛

推埋就瞓

熱門有兩個po講館長 好慘呀佢

條友好撚癲

好似話上次個基佬

未fc

我都見到有個cm咁講，上次就摸人，今次就

Cls

我諗起上次個手足仲跑走

館長都叫咗幾聲

警方派員喬裝顧客放蛇 搗破油尖賣淫集團

見字都覺痛

好似話有人自首

dse level就得
好似求職咁

庫仔咩事

Wuwu Wuwu

Pishhhh

Ng ming
Shou jai hai mud

Dim gai ng ming
Nei hai heung gong yan

感謝大家推po

可唔可以突破300正皮啊

No ppl again

我係唔係應該重新出po

[重新開po，推新嘅link] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

我推

[燕子最後召集] 哈薩克手足we connect!

Gchi

快d開Tvb po

開咗

社評電台

[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

lm學野

GPhone嘅觀眾，大家好

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

dse好似考

#手動轉

可以加埋澳洲戰線落去

澳洲
The Australian: (Email letters@theaustralian.com.au)
The Guardian (Australia):
SBS: (Email mailto:comments@sbs.com.au)
ABC News: (再click入General 或者 Confidential Tip-off)
Sydney Morning Herald: (Send email去letters@smh.com.au)

呢到有Sydney Morning Herald既Submission tips:

Facebook/ Instagram/ Twitter/ Telegram @HKIAbrisbane

Gphone share咗呢個po

英文無能 幫推

Tuiiii

重新開po，推新嘅呢個！

劉慧卿又出賣香港人

G phone fb 見到入離

是日電台

【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

呢個po比gphone推咗
我應該推呢個原始po，定推新開嘅po（重開po 同 劉慧卿po）

題材舉隅
1. 中國公司與外國公司合作，中國係幾咁尊重知識產權（eg加拿大同中國合作研發疫苗）
2. 少數族裔待遇係幾咁優越（eg德國大眾汽車係新疆設廠）
3. 外資公司立場（eg匯豐／NBA）
4. 中國App係幾咁尊重外國用戶私隱（eg Wechat TikTok 愛奇藝)
...
（不勝枚舉）

(96行動post) 沒有防疫 只有獨裁 立即普選 否則開戰

Oush!!!

Pushhhhh 英文差sorly